{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009735",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002018602?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천 호텔 69 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは17:00で、チェックアウトは12:00です。 予約のお知らせでは、客室料金は各基準人数によって決まり、パーティールームなどの特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがありますので、ご注意ください。 また、未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできませんので、やはりご注意ください。 提携店の都合により客室情報が変更される場合がありますので、不利益については責任を負いません。 客室利用時に特室、VIP、スイートには空気清浄機が備えられており、準特室にはLGスタイラー、パナソニックマッサージチェアが備えられています。 また、準特室、スイート、VIPには高仕様ゲームPCが備えられており、朝食にはカップラーメン、トースト、焼き卵、飲み物、コーヒーが提供されます。 客室はツインベッドとスパワールプールが用意されたすっきりとした形で提供され、最新映画を無料で鑑賞することができ、Wi-Fiも使用できます。 屋外テラスがあるカフェのような雰囲気も設けられており、客室には最高級の天然ラテックスリフォームマットレスが備えられています。 Wi-FiとPC-TVも完全に互換性があり、無人自動販売機を通じて希望する客室を選択することができます。 また、ウォシュレットとジェットスパも完備されており、駐車環境も広くて快適です。 スナックバーも運営されており、高仕様ゲームPCも備えております。 一部の客室を除けばネットフリックスのご利用が可能で、全客室はダニ防止のための最高級抗菌認証寝具として完備されています。 ノーハード第9世代i5ゲーム専用PCも備えており、セスコ提携会社として徹底した無役管理を行っています。 最後に50インチテレビが設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは17:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "客室料金は各基準人数によって決まります。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合はありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "特室、VIP、スイートには何が備えられていますか？",
            "answer": "特室、VIP、スイートには空気清浄機が備えられています。"
        },
        {
            "question": "準特室には何が備えられていますか？",
            "answer": "準特室にはLGスタイラー、パナソニックマッサージチェアが備えられています。"
        },
        {
            "question": "準特室、スイート、VIPには何が備えられていますか？",
            "answer": "準特室、スイート、VIPには高仕様ゲームPCが備えられています。"
        },
        {
            "question": "朝食には何が提供されますか？",
            "answer": "朝食にはカップラーメン、トースト、焼き卵、飲み物、コーヒーが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室では何が提供されますか？",
            "answer": "客室ではツインベッドとスパワールプールが提供されます。"
        },
        {
            "question": "最新映画は無料で鑑賞できますか？",
            "answer": "最新映画は無料で鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiの利用はできますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "屋外テラスはありますか？",
            "answer": "はい、屋外テラスがあります。"
        },
        {
            "question": "客室に何が備えられていますか？",
            "answer": "客室には最高級の天然ラテックスリフォームマットレスが備えられています。"
        },
        {
            "question": "Wi-FiとPC-TVは互換性がありますか？",
            "answer": "はい、Wi-FiとPC-TVは完全に互換性があります。"
        },
        {
            "question": "希望する客室を選択する方法はありますか？",
            "answer": "はい、無人自動販売機を通じて希望する客室を選択することができます。"
        },
        {
            "question": "ウォシュレットとジェットスパは備えられていますか？",
            "answer": "はい、ウォシュレットとジェットスパが備えられています。"
        },
        {
            "question": "駐車環境はどうですか？",
            "answer": "駐車環境は広くて快適です。"
        },
        {
            "question": "スナックバーはありますか？",
            "answer": "はい、スナックバーがあります。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスの利用は可能ですか？",
            "answer": "一部の客室を除けばネットフリックスの利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "全客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "全客室はダニ防止のための最高級抗菌認証寝具が備えられています。"
        },
        {
            "question": "何世代のゲーム専用PCが備えられていますか？",
            "answer": "ノーハード第9世代i5ゲーム専用PCが備えられています。"
        },
        {
            "question": "どのサイズのテレビが設置されていますか？",
            "answer": "50インチテレビが設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 569,
        "QA": 791
    }
}